紐卡素降左班去英冠

??

？？

？?

???

唔係原本係英超架咩？

樓豬前兩年衰咩

舒利亞刀救吾反麻
睇下靠大細老尾神升唔升得反上黎

樓豬衰咩坐左咁耐

原來利記13-14年攞唔到英超

南華唔係降左班？岩岩出冊sorry

你坐左幾耐

順便講你聽 前2日 伊巴去左曼聯

今年英超我估曼聯奪英超
無敵主師
伊巴的霸氣
魔鬼主場
聽講 曼 用2億買人

樓豬
今季英超我估車仔第一
新特蘭包尾

樓豬早兩年降左班去邊間監獄？

波叔